{"translation-revision-date":"2021-11-19 07:19:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Widgets footer":["P\u00e4ta widgetov"],"Saving\u2026":["Uklad\u00e1 sa..."],"Widget Areas":["Oblasti Widgetov"],"Manage with live preview":["Spravova\u0165 so \u017eiv\u00fdm n\u00e1h\u013eadom"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["V\u00e1\u0161a t\u00e9ma neobsahuje \u017eiadne oblasti widgetov."],"There was an error. %s":["Nastala chyba. %s"],"Widgets saved.":["Widgety ulo\u017een\u00e9."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Welcome to block Widgets":["V\u00edtajte v blokov\u00fdch widgetoch."],"Block Library":["Kni\u017enica blokov"],"Display block breadcrumbs":["Zobrazi\u0165 blok breadcrumbs"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["V dolnej \u010dasti editora zobrazuje breadcrumb navig\u00e1ciu bloku."],"%s (selected)":["%s (zvolen\u00e9)"],"Use theme styles":["Pou\u017e\u00edva\u0165 \u0161t\u00fdly t\u00e9my"],"Make the editor look like your theme.":["Prisp\u00f4sobte vzh\u013ead editora tak, aby sa zhodoval s va\u0161ou t\u00e9mou."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1ha \u010d\u00edta\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00fdm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opusti\u0165 bloky."],"Preferences":["Preferencie"],"Drawer":["Vys\u00favac\u00ed naviga\u010dn\u00fd panel"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor vo vn\u00fatri bloku"],"Here's a detailed guide.":["Tu je podrobn\u00fd n\u00e1vod"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Je pre v\u00e1s blokov\u00fd editor novinkou? Chcete sa nau\u010di\u0165 viac o jeho pou\u017e\u00edvan\u00ed?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dte sa, ako pou\u017e\u00edva\u0165 blokov\u00fd editor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161etky v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky sa nach\u00e1dzaj\u00fa v kni\u017enici blokov. N\u00e1jdete ju v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Spoznajte kni\u017enicu blokov"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1van\u00fd s vlastnou sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvkov pre zmenu atrib\u00fatov, ako je farba, \u0161\u00edrka a zarovnanie. Ke\u010f sa vyberie blok, automaticky sa zobrazia a skryj\u00fa."],"Make each block your own":["Prisp\u00f4sobte si ka\u017ed\u00fd blok pod\u013ea seba"],"Get started":["Za\u010d\u00edname"],"inserter":["vklada\u010d"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Sprievodca na priv\u00edtanie"],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 skratky"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Prida\u0165 blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazi\u0165 tieto kl\u00e1vesov\u00e9 skratky."],"Top toolbar deactivated":["Vrchn\u00fd panel n\u00e1strojov deaktivovan\u00fd"],"Top toolbar activated":["Vrchn\u00fd panel n\u00e1strojov aktivovan\u00fd"],"Feature activated":["Funkcia aktivovan\u00e1"],"Feature deactivated":["Funkcia deaktivovan\u00e1"],"Top toolbar":["Horn\u00fd panel n\u00e1strojov"],"Close settings":["Zatvori\u0165 nastavenia"],"Pin to toolbar":["Pripn\u00fa\u0165 na panel n\u00e1strojov"],"Unpin from toolbar":["Odopn\u00fa\u0165 z panela n\u00e1strojov"],"Close plugin":["Zatvori\u0165 plugin"],"Remove a link.":["Odstr\u00e1\u0148te odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["Previes\u0165 vybran\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Pod\u010diarkn\u00fa\u0165 vybran\u00fd text."],"Make the selected text italic.":["Nastavi\u0165 pre vybran\u00fd text kurz\u00edvu."],"Make the selected text bold.":["Nastavi\u0165 pre vybran\u00fd text tu\u010dn\u00e9 p\u00edsmo."],"Text formatting":["Form\u00e1tovanie textu"],"Forward-slash":["Lom\u00edtko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zmeni\u0165 typ bloku po pridan\u00ed odstavca."],"Block shortcuts":["Skratky bloku"],"Selection shortcuts":["Skratky v\u00fdberu"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Prejs\u0165 na predch\u00e1dzaj\u00facu \u010das\u0165 editora."],"Navigate to the next part of the editor.":["Prejs\u0165 na nasleduj\u00facu \u010das\u0165 editora."],"Redo your last undo.":["Znovu vykona\u0165 odvolen\u00e9 zmeny."],"Undo your last changes.":["Odvola\u0165 va\u0161e posledn\u00e9 zmeny."],"Save your changes.":["Ulo\u017ete va\u0161e zmeny."],"Global shortcuts":["Glob\u00e1lne skratky"],"Access all block and document tools in a single place":["Z\u00edskate pr\u00edstup ku v\u0161etk\u00fdm n\u00e1strojom bloku a dokumentu na jednom mieste"],"noun\u0004View":["Zobrazi\u0165"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["M\u00e1te neulo\u017een\u00e9 zmeny. Ak budete pokra\u010dova\u0165, strat\u00edte ich."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor zaznamenal neo\u010dak\u00e1van\u00fa chybu."],"Copy Error":["Kop\u00edrova\u0165 chybu"],"Attempt Recovery":["Pokus o obnovu"],"No block selected.":["Nie je vybrat\u00fd \u017eiadny blok."],"(opens in a new tab)":["(otv\u00e1ra sa na novej karte)"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Footer":["P\u00e4ta"],"Block":["Blok","%d Bloky","%d Blokov"],"Widgets":["Widgety"],"Settings":["Nastavenia"],"Help":["Pomocn\u00edk"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Update":["Aktualizova\u0165"],"Redo":["Znova"],"Header":["Z\u00e1hlavie str\u00e1nky"],"Content":["Obsah"],"Publish":["Publikova\u0165"],"Undo":["Sp\u00e4\u0165"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}